［記住記住］大家記住fact check呀

我老婆無上過兩登， 俾佢睇d膠post, 直係分唔到曲直㗎， 而家咁多新會員，巴打絲打僴唔好玩野住，玩膠佢地實會中伏嫁。 新巴打絲打記住乜消息都fact check左先， 呢度好多鬼㗎其實。

今次就當一個drill test啦， 如果無今次經驗，日後俾鬼起呢度舞龍咁舞， 我地實仆街㗎

推

屯門大媽拍片就搞掂啦

push